討論Samsung galaxy A 系列

到目前香港行機 出咗A20,A40s,A60,A70 同埋下半年 A80

大家覺得邊部最好入手

A70 最好
接受唔到a80個相機

性價比之選係咪a60

a70

大陸代工貼牌都唔緊要?

前幾日部電話壞左, 走咗去買A20平平地頂住先

我覺得A70幾抵用

上手係咩機？

岩岩入左a8s..

電子八達通又幾方便

iphone x

都唔錯

拎上手質感a8s好啲

如果唔介意小ram細電，舊款機嚟講 扣埋優惠S9 唔使 3000 其實唔錯

細機a40最正

買左A70，最有感係電量

呢個冇3.5mm

早幾個月前買了A9, 否則入A70

又無得插SD card

買左A20 俾老母

a8s A8 STAR 同新出D A60 A70差幾遠

A40s 點睇

但係6.7吋 太大部

我都有留意過
因為自己都用緊藍牙耳機
GB數方面岩岩果部用左兩三年 64GB卡先用得一半

咁128就應該夠用

最後最後就係A70好撚長呀

呢代都係A60 Vs A70啦
A80好怪

本來想等A80睇睇，但1. 無SD卡，2電細（比A70），都係算。

好亂
想到
1. 八達通
2. 大電

係咪a70?

a8 star 上年普通中階機一部
冇infinity mon design
無論規格定設計都有啲差距

a8s 今年機 打窿
規格同設計其實都相近
a8s早出係志在幫s10試水溫姐
同埋a60 另一個名係a8s lite

S9個優惠得頭5000人先有
有冇巴打最近入咗手又有個優惠

早幾日續約送左呢部, 佢係衰在得3Gb ram 搞到load網頁都唔多順, 㩒左唔夠半個鐘掟左上網賣
俾個的士佬接左貨

我都覺得好慢，真係叫做有部後備機頂住先，等9月10月出新IPHONE 同NOTE到時先比較下睇下買邊部。

巴打放比的士佬幾錢？

我又接受到。不過無理由用A9換A70吧

A70個相機是否仍無防手震?

A8S幾時先有Android 9

啱啱出左A7 2018俾朋友，佢話好好用好開心

無

千一

咁快壞

A機硬係無防手震

師兄 邊度買s9唔使3000

同a60有咩大分別，a60平d

so0 5月,
3698 - 600 (八達通) - 180 (HSBC)

A60係咪好過 A70

a70係全能中價機，乜功能都有，係所有方面都唔夠s10勁除咗有獨立sd槽同個u字額
a60就平玩高效能但犧牲唔少嘢所以價錢平六舊水，個moon嘅對比度同亮度係咁多部裡面最差，仲差過a20
a40s大電效能一般，入門嚟講有啲貴，中價機嚟講粒u有啲廢，所以應該係針住小米max 3同華碩max pro m2嚟打，雖然佢相對效能高少少，不過唔要大電一定畀多三舊買a60
a20係全能入門機，moon比起同級機例如y7 pro甚至比紅米note 7都靚好多，速度快過之前部同價錢j4+好多，係內置空間細，whatsapp 收多幾段片都會爆

A70不好彩會有 少少問題
e.g 打字 lag

a8s個mon好似係光啲
但cpu唔夠a60快
但gpu同4g modem都快過a60

影相 a8s vs a70 邊部好D

A70相機像數高過A8S
不知會否好D

A70電量真心勁

A30 水貨有冇人用緊?
千四左右叫有1080p mon

a9會唔會反而好過a70

A8s vs A70

$2798買咗A70 6+128俾老媽子，
大mon+核電無投訴。

a70 第一批手工係慘不忍到
屏幕邊d膠水印出曬黎又有
打字觸犯控差撚到
最重要係指紋屏解鎖好慢

就係睇左好多依D評論
所以唔敢入手

a60 明顯係a8s果條line , 問題少好多

核電好恐怖。

A70 除左指紋垃圾都冇乜唔好

A9柤機是否弱過A70

made in china

A40s made in Korea

幾時會有A70s更多消息？
淨係知A70s鏡頭6400萬像素

Samsung 收返嚟嘅feedback 反而係旗艦受靶
中低階就冇乜人彈

幾時有a80 用sony IMX 586, 有興趣

因為旗艦好係應份，中低階通常反應係「無想像中咁差」

老母C7定C5唔記得左, 換A70係咪最好?

A60 vs A70

因為體驗上其實S/Note同以前A9 C9或者而家A70 A80差唔多, 但係S/Note貴一大截

用料都唔同啦唔好玩啦

其實象數高過s系列 但都冇人影得咁靚 純粹數字遊戲

自從CMOS取代CCD
像素呢家野已經只係參考數字
成像處理先係重點
同埋咁大張, 縮返細又咪一樣睇唔出分別.

後備機A70定S9好？

a70 同a80 個mon都次一級
兩者鏡頭像素雖高,但鏡頭又唔係s10 系鏡頭
成像起碼同s10 系列差3成
又冇ois
優化都次一級啦

不過a80 首次4800像素又有tof, 成像應該拍住s10e或10,
始終係中階機,市場定位問題

a70 ,其實s9電去得幾快

認同

A70核電超級有感

a70 性價比做得幾好,我都諗住入部做後備機

睇你要乜嘢功能，定位差太遠
s9 防水，相機，細 size, 4G 頻譜多, 無線充電

呢啲都唔重要就 A70 啦

平心而論, a60前鏡擺位好過s10好多,打橫睇片嗰陣個窿喺下面,無咁明顯

呢排用落a8s收哂貨唔錯
三千找一百

可能年紀大睇透哂 以前買機唔係旗艦都唔諗
（最慘而家旗艦冇咩特別）

想出A60或者A70畀老豆，請問A系有冇咩優惠？

暫時揾到~
太X(帶number轉)~A70 6G $2448,冇野送.
SxT就 $2698送一年爆芒保
人X~$2598送尿袋

唔知係唔係新返第二批機QC好左?新買左部機暫時手寫冇斷觸,食字等問題...但都記住試清楚工程mode和最多人講既手寫,打字,斷觸等問題~

A60 留意返係TFT mon~個人感覺芒對比度差,冇耳機插孔,做孝子機要問清楚.仲有因為不是SMOLED芒,傳聞是同A8S是同一系列,search A8S odm

A40S,冇nfc要留意返

thx bro。

智閪陣

智閪障

堂堂大廠，仲要搵大陸odm代工廠貼牌出機，三縮又真係智閪障

真係唔知三叔定ChinG先係智將

你個三叔智閪障

你個三叔智閪障，你仲笑得再燦爛尐。你家族有遺傳?

ching冷靜尐好喎😅

你冷靜定我冷靜啊？ 我見你智障到笑唔停

你唔洗扯晒火喎，家陣有咩問題先=..=？

咁我講要靠大陸廠代工貼牌又有乜問題，好似有人睇到唔冷靜先喎。

鳩up令你錯覺sorly 囉

你鳩up又理鳩我講乜…

。。。

已買咗部a70 8+128俾老豆
某d野已經贏咗我部s9+

粒電

仲有ram, rom, 快叉
但我相信s9+個相機仲有優勢